釋放梁天琦!!!

聽日可唔可以同我一齊嗌
唔該你地
佢係政府犯呀

治